[跪拜] [多圖] LIHKG天才會員－Thyroxine

我一直以為lihkg係d香港平民先上 原來英國天才都會上

我真係代全香港非名校中學同你講對唔撚住呀 我地無資格叫自己做香港既中學呀 無你咁叻 影衰曬你地

屌你老母小朋友返5p開呢d on9 post啦中意狙擊傻閪呀嘛 當lihkg係咩呀？ 就係你d撚樣搞到d post愈黎愈低質
利申 名校grad睇唔順眼呢d仆街以為自己名校uk撚好撚勁狗眼看人低

sor 自膠

Thyro唔識串 真係好撚勁抽呀
原來lihkg有你呢d咁高學識既會員
請受小妹一拜

Thyroxine 讀書勁唔勁我唔知
但見到佢鬧Anglo-Chinese 個post 都知佢人品好極有限 串串貢咁

利申：係佢個post 到偷偷留左負皮

佢好撚勁架 勁到人地同佢撞名都要改名唔可自叫自己個名 會比人話a貨扮佢架

比D死毒撚chok下精啦
如果唔係人地成世人就係條廢柴黎架啦

你點可以咁話一個英國未來醫生架

小朋友齊打交

留名

正評

阻撚住我睇post

繼續跪拜

不過佢地嗌自己聖joe仔都有浸柒味

柒得過thyro唔識串讀咁撚多年名校修養仲低撚過個小學畢業？

我都係名校大 我都明同feel到個種孤假虎威有幾惡頂 take it easy

佢要狙擊偽st joe唔緊要呀 返名校secret啦死5p on9仔
當lihkg係咩

高智障分子

我地同佢iq差好多皮架

新gpa神

拜一拜聽日final Arange硬

星期一個final求你保佑我a range

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

名校撚表示有乜嘢值得威

垃圾自以為是5p仔

小學雞都打到入黎lihkg

傳統名校撚表示大部份名校撚骨子裡都係有一種優越感，講緊係有d錢既人即係thyroxine呢類。明顯feel到，就算交友都多數係名校撚，但唔會咁蠢講出口睇低非名校窮撚，就算係名校secret一出呢類post都會比人屌到反皮(唔知點解好多非名校撚)。直到入左大學個生態先好返d，因為知一講就犯眾憎

大撚把入到名校又入唔到u 都可以係asso拎自己名校grad身份打曬飛機
自己出身名校都唔會係u周圍同人講自己咩名校grad

正路都係問到先講 而佢個種應該係會主動問人
見過db仔入左唔知咩high dip asso
成日係fb ig提住自己係db
一時失手乜乜乜但又入唔返u
然後又係窮撚無得去外國洗底返黎做上等人
真係好可憐

最撚on9就係呢d 打曬飛機仲要fb ig icon都係學校名
心諗打完飛機未

做咩呀正牌st joe仔？ 偷偷留下負皮唔敢出黎呀？

唔洗怕醜wo 見你咁勁跪下你姐

wfc

好撚惡
但我中意

唔可以剝奪名校仔女打飛機嘅權利

F4,5果時最會攞名校個朵打飛機 因為學界
依家f6真係乜感覺都冇了

不過假stjoe仔係柒嘅 值得屌